我正式宣布 林奠攬炒又贏

林奠又一政績：光復區議會，團結香港市民
推到D政治冷感毒撚都出黎投票

阿爺真係多得你唔少
唔怪得下年三月就話換你
俾你做多幾年真係獨立都似

Btw 想瘋狂協助凱晴bb一齊落區改善民生問題